---
title: "oho jambiya song lyrics"
album: "Mallesham"
artist: "Mark K Robin"
lyricist: "Goreti Venkanna"
director: "Raj R"
path: "/albums/mallesham-lyrics"
song: "Oho Jambiya"
image: ../../images/albumart/mallesham.jpg
date: 2019-06-21
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/tLcz5fyi3ik"
type: "happy"
singers:
  - Goreti Venkanna
  - Rahul SipliGunj
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ememi Kaavali Saamiki Nallagonda Moulaaliki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ememi Kaavali Saamiki Nallagonda Moulaaliki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ememi Kaavali Saamiki Nallagonda Moulaaliki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ememi Kaavali Saamiki Nallagonda Moulaaliki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Buttalu Kaavale Saamiki Dattil Kaavale Saamiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Buttalu Kaavale Saamiki Dattil Kaavale Saamiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Buttalu Kaavale Saamiki Dattil Kaavale Saamiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Buttalu Kaavale Saamiki Dattil Kaavale Saamiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Buttalu Kaavale Saamiki Dattil Kaavale Saamiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Buttalu Kaavale Saamiki Dattil Kaavale Saamiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Buttalu Kaavale Saamiki Dattil Kaavale Saamiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Buttalu Kaavale Saamiki Dattil Kaavale Saamiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkate Peeru Thori Maseedu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkate Peeru Thori Maseedu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhunkuta Soodai Alailaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhunkuta Soodai Alailaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkate Peeru Thori Maseedu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkate Peeru Thori Maseedu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhunkuta Soodai Alailaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhunkuta Soodai Alailaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkate Peeru Thori Maseedu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkate Peeru Thori Maseedu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkate Peeru Thori Maseedu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkate Peeru Thori Maseedu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkate Peeru Thori Maseedu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkate Peeru Thori Maseedu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhunkuta Soodai Alailaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhunkuta Soodai Alailaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkate Peeru Thori Maseedu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkate Peeru Thori Maseedu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhunkuta Soodai Alailaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhunkuta Soodai Alailaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Doole Dulera Kasimaa Dummu Lepara Kasimaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Doole Dulera Kasimaa Dummu Lepara Kasimaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Doole Dulera Kasimaa Dummu Lepara Kasimaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Doole Dulera Kasimaa Dummu Lepara Kasimaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dummu Lepara Kasima Dulaadu Dhunku Kasimaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dummu Lepara Kasima Dulaadu Dhunku Kasimaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dummu Lepara Kasima Dulaadu Dhunku Kasimaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dummu Lepara Kasima Dulaadu Dhunku Kasimaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Erupu Datti Merupu Datti Vannela Gulaabi Datti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Erupu Datti Merupu Datti Vannela Gulaabi Datti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Erupu Datti Merupu Datti Vannela Gulaabi Datti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Erupu Datti Merupu Datti Vannela Gulaabi Datti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Talupu Talupu Mudupu Jutti Kudukala Bellam Patti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Talupu Talupu Mudupu Jutti Kudukala Bellam Patti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Talupu Talupu Mudupu Jutti Kudukala Bellam Patti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Talupu Talupu Mudupu Jutti Kudukala Bellam Patti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malle Sigala Oodhu Pogala 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malle Sigala Oodhu Pogala "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Denkkadeddem Kaalu Kadala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Denkkadeddem Kaalu Kadala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malle Sigala Oodhu Pogala 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malle Sigala Oodhu Pogala "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Denkkadeddem Kaalu Kadala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Denkkadeddem Kaalu Kadala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Denkkadeddem Kaalu Kadala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Denkkadeddem Kaalu Kadala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Denkkadeddem Kaalu Kadala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Denkkadeddem Kaalu Kadala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Denkkadeddem Kaalu Kadala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Denkkadeddem Kaalu Kadala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Denkkadeddem Kaalu Kadala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Denkkadeddem Kaalu Kadala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matham Marisi Kulam Marisi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matham Marisi Kulam Marisi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooru Vaada Murisi Aada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooru Vaada Murisi Aada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matham Marisi Kulam Marisi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matham Marisi Kulam Marisi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooru Vaada Murisi Aada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooru Vaada Murisi Aada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matham Marisi Kulam Marisi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matham Marisi Kulam Marisi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooru Vaada Koodi Aada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooru Vaada Koodi Aada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matham Marisi Kulam Marisi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matham Marisi Kulam Marisi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooru Vaada Koodi Aada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooru Vaada Koodi Aada"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoni Maatladu Naampalli Jambiya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oho Jambiya Olampalli Jambiya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oho Jambiya Olampalli Jambiya"/>
</div>
</pre>
